又逼我屌你哋老母！天琦幾時有講過叫人揀勇武定和理非？唔好spin到天琦暗示人跟劉細良定邊個KOL

天琦講得好清楚，佢資訊隔絕得太耐
足足一年半
依家嘅環境隔一個星期政治判斷都可以相差極遠，你哋憑咩曲解天琦嘅說話，指天琦暗示要轉和理非，憑咩話天琦暗示叫人跟劉細良把口呀？？？

大家都有腦，大家都記得政府最想幫前線搵大台，劉細良個人解讀咋，分析元朗727都柒過架，絕對唔可以放棄思考，將思考權力外判畀任何人

光後香港

光復香港

未甩P 自己衡量啦

拒絕教條主義！自己信邊條路，就行邊條路，互助cover，唔係互相強迫割裂！

文宣入嚟！楊衛隆：以防政府突擊成立調查委員會甚至林鄭閃電下台，訴求馬上聚焦雙普選

自我回帶

[置頂]設立三毛台：聽聽三毛講咩，連尼住幫幫手

幫置頂

我真係睇唔過眼！

仲要過千正皮

屌！

當抗爭者小學雞？ 你話撤就撤？

的確係 佢本人都講到明 佢根本談論唔到局勢
但啲人無限加入自己幻想

我要話晒畀你地聽 咩係真正嘅民意逆轉

回帶睇睇
如果一面倒相信要倒向和理非，勇武派就冇架啦
可以開發抗爭方式
但千祈唔好當做放棄勇武

天琦叫人唔好俾仇恨矇閉
無論勇武定和理非都要鬥智

我理解係互相放低成見
尤其近排前線同和理非開始因為散唔散而嘈倒退返14年咁
佢封信黎得好合時
//你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。//
//政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。//
呢2段我覺得係講比勇武同和理非聽

推

講得岩
天琦由始至終都冇叫人反和理非都冇叫勇武做返和理非
而係互補長短

事實係天埼講過唔要教條主義
姐係無話一定要勇武先可以成功
邊樣得就做邊樣 勇武手足已經比人捉左咁多 武力亦差距太多
係咪可以換下其他方法做
自己諗啦

做正確嘅攻勢打敵人弱點，不論勇武定和理非，文宣要係輿論上配合壓迫政府，呢D先係天琦表達嘅野，出面條9spin仆街死撚左去啦

泛民琦 在心中

佢既意思係真正既各有各做而唔係叫唔同唔線既埋黎自己隊
唔係要勇武見兵力開始有損失就轉做和理非

天琦叫人目標為本 唔好為覆卓而堆人頭

出面個post講緊轉和理非 我同意架，等唔等如要勇武唔出黎呢？和理非集會(非機場)畀人清場都收得皮，再去番玩程序等政府空出警力搜捕？
天琦嘅意見係減少損耗 包括被捕嘅損耗，包括和理非勇武撤唔撤呢D內鬥嘅損耗，絕對唔係任由人或KOL spin做自己支持嘅政治取態同形式

乜都可以試，爭取支持，切勿放棄，萬事小心，呢樣係我嘅總結

更加冇叫人勒住邊一條戰線，止損可以，唔代表唔做，只係注意盡力避免損失人手，試咩根本冇講過